轉*林鄭度計。鋪路嘆世界*

近排有人share 左段野比我
大家可以多個思路

認同
唔認同

同埋傾下運動點繼續發展落去
唔好淨鬧
無建設

*假設和論證*
呢段日子大家超級憤慨林鄭嘅專橫跋扈、傲慢偏見，覺到呢個人死牛一面頸，面子大過天，蠢到冇得救㗎啦！最常聽見嘅係，呢個豬一般嘅隊友真係累死香港！

我想講嘅係，上面嘅講法完全不適用於林鄭 - 佢處心積慮地拖垮整個香港，目標只有一個：掩飾佢犯下嘅滔天大罪 - 同黑社會勾結。面對呢個已經邪惡到極點、喪心病狂嘅政權，繼續逆權運動應該用乜嘢嘅心態、進路同方法？

*林鄭只係棋子，佢其實乜都決定唔到，只係阿爺背後嘅操控？*
*一定唔係！* 從左派媒體到阿爺重用嘅學者，到香港建制嘅議員、商家，我們多次見到兩個重要潛台詞，反映根本唔係阿爺阻住佢做決定：
1）阿爺信任林鄭政府、警察執法 — 意思係中央唔想進一步干預香港，支持繼續執行一國兩制；
2）阿爺唔俾成立獨立調查委員會？阿爺根本都唔係咁 care， 有左派報章、議員甚至都支持成立獨立調查小組。

*咁點解林鄭點都唔肯成立獨立調查委員會？*
1）林鄭怕警察、紀律部隊作反。
2）林鄭城府深、要面子。
*一定唔係！* 一個係港英政府訓練出來嘅高官，理應完全明白成立獨立調查委員會，係呢一刻嘅社會狀態，簡直係基本動作。再加上數百位 AO EO, 大律師公會、一定數目嘅中層警察、政界商界親建制嘅領袖同大專學者嘅聯署聲明，同埋數之不盡嘅市民反映、衝擊事件，佢依然堅定地拒絕成立獨立調查委員會，好大機會背後只有一個原因 - 調查結果會反映政府直接同黑社會合作，林鄭同政府領袖結果會一鑊熟！

手足諗一諗，曾蔭權因為(相對地)雞毛蒜皮嘅事情，落馬後竟然都要被689抄家，雖然現存嘅政治體制好難做低林鄭，但下一任政府上任之後，基於林鄭得罪人多過食飯嘅特質，基本上她是死路一條。林鄭諗緊乜？把心一橫，不如推香港去死，開門俾解放軍進場，摧毁一國兩制，之後再冇下一屆香港特別行政區/下一任行政長官，咁樣佢同有份勾結鄉黑嘅高層就一世無憂，完美着地退休離開香港嘆世界。

*出解放軍係阿爺鋪排要做嘅事？*
*一定唔係！* 最起碼唔會係成個中央的想法，因為咁樣會防礙阿爺達成更長遠嘅目標 - 收回台灣。一國兩制如果崩壞，就即刻製造給台獨份子最大嘅口號：今日香港，明日台灣。香港若被解放軍收服，結果只會令中國更難收回台灣。 *所以，林鄭決意讓解放軍進場，之後最大嘅得益人，其實只係佢一個 (同身邊勾結黑社會嘅高層)！* 因為解放軍出嚟，香港被阿爺管治，就再冇下一任特首去追討佢嘅過失。但若解放軍出唔到黎，香港又會繼續源用一國兩制嘅管治，當佢赦任後，下一屆特首就會設查林鄭在任時嘅過失，佢就唔可以逍遙法外，死10次都唔掂！

*林鄭嘅陰招：*
其實任何熟悉獨裁政權運作模式嘅人，都會諗到香港政府依家策劃嘅場面：製造民眾鬥民眾嘅局面。林鄭最近喺記招講嘅嘢，好多人覺得都係腔濫調，除了嚴厲譴責，乜都冇講過。但如果用心聽，佢利用示威者嘅口號，成功製造港獨假象(俾阿爺同普羅市民大眾)，然後由「同市民鬥波嘅對手」，忽然抽身變身做「冷眼旁觀講波佬」。目的？進一步將焦點從政府黑社會勾結嘅問題，轉移到抗爭影響到民生經濟社會基層嘅議題。反映佢陰招嘅最近例子，就係喺鏡頭下粗暴咁捉拿浸會大學學生會會長！明知市民啱啱圍堵深水埗警署、嗰度嗰個熱血沸騰，就係驚你唔夠興，火上加油，喺男女老幼市民眾目睽睽下搞一場咁樣嘅大龍鳳。結果？激發更多人圍堵深水埗警署，好叫警民衝突永無休止、沒完沒了。咁樣嘅做法，無比陰毒！

*重整逆權抗爭嘅路線同進路：*
喺冇大台嘅時勢，兄弟各自爬山，逆權抗爭方法千變萬化。同時，面對咁惡毒、詭詐嘅林鄭政府，必須要有智慧咁樣抗衡，先至有機會打垮呢個龐大嘅邪惡組織、破壞佢險惡嘅計劃。

1）抗爭方法從街頭抗爭轉移到文宣、罷工、罷交稅、罷交差餉等等千百種方法。咁樣建議，通常收到嘅即時反應係：唔好扮大台啦！咁樣講即係同勇武割蓆啫！ *發誓唔割蓆！* 面對咁龐大嘅犯罪集團，每一位市民都應該抗衡惡勢力，企喺道理果一邊。重點喺繼續街頭抗爭，必定弄巧反拙，會拉薄、甚至乎瓦解以無數血汗甚至乎性命凝聚嘅逆權力量。其實自 721 白衣人恐怖襲擊之後，香港以至全世界已經見證政府警黑勾結嘅惡行。持續嘅勇武抗爭只會繼續提供原材料俾政府去製造扭曲嘅新聞報道，抹黑呢場社會運動。結果，會失去大部份相對和理非嘅支持，並且更嚴重嘅係，俾機會解放軍出黎摧毁一國兩制，林鄭就能夠逃之夭夭、逍遙快活！(最諷刺嘅係林鄭曾經同689分享，退休後會去英國同家人一齊生活；諗到呢一點，憤怒到一個點！)

2）根據上面嘅進路，常見嘅反應係：就咁放棄，犧牲嘅手足點算，唔通我哋乜嘢都唔做？！
*大把野可以做！* 好似上面建議嘅文鬥只係冰山一角：例如當幾百萬人一齊罷交差餉，全部進入司法追討程序，立即就會令到政府因為佢嘅暴政而要付出沈重嘅代價。又例如大量入紙反對新界丁屋申請、舉報丁屋違規勾地僭建等等，從司法制度抗衡新界鄉黑嘅勢力，都係我們可考慮嘅逆權運動。文鬥嘅方法千變萬化，同樣可以做到遍地開花，但係不費我方一兵一卒，就要對方付出沈重代價！

*講咁多，你嚇鬼呀！中國的貿易七成經香港輸出，解放軍係唔會出嚟㗎，你唔好喺度借啲意分化停止勇武嘅行動！*
*絕不！* 關於呢一點，真心，一個回應已經足夠。
當年六四，喺天安門廣場數十萬計的義士、大學生、學者，甚至乎中共政權嘅高層趙紫陽都係咁諗。結果？你同我都知道。原因？唔好以為解放軍出動一定係經過深思熟慮嘅決定；更多嘅時候，其實係中共高層決策者一時以氣之爭嘅不歸路。倘若有更多吹捧外國勢力介入嘅謠言煽動，面子大過天嘅中央做錯決定一啲都唔出奇；情況同金仔被刺激後，忽然撳錯制，發射武器攻擊北韓地域一樣反智。

*不成功、便成仁，攬炒是唯一出路！*
*絕不！* 請緊記，無論幾多個我地深愛、尊重嘅手足願意付出性命，持續嘅街頭抗爭換來係最終結局係香港陸沉、而更恐佈嘅係，林鄭將會成功退隱到英國逍遙法外、享受歐洲風花雪月嘅日子！林鄭嘅心思，都係要用無數手足嘅性命、市民嘅血、整個香港嘅繁榮去換取佢退休之後快活嘅人生！而家林鄭做嘅，就係挖出一條埋葬萬人嘅血坑陷阱，等香港人繼續用勇武鬥爭方式跳入去犧牲，鋪平之後，佢嘅罪證就一同埋沒，係你同我最不想看見嘅後果！

*衷心感謝一直為香港流血流淚、不計回報、一片丹心為香港未來奮鬥嘅手足同勇武嘅朋友。*
你們嘅付出，香港人無以為報。
同時，請用心看清楚林鄭真正嘅詭計； *付出血淚甚至乎性命，最後竟然成為林鄭退休計劃嘅棋子，更加拱手相讓了你最心愛嘅家園。*
留得青山在、哪怕冇柴燒。
鬥長命、鬥志鬥力，林鄭才會真正被打倒被制裁！

勝利必定會站在正義嘅一方！
*主佑香港！*

*通心疾首嘅香港人*

推下先

推

光復

香港

時代

革命

我無野講

我要見律師

我要食野

我要去廁所

我要睇醫生

我要投訴你呀
黑警

林鄭無人性

林鄭縮頭龜

記招嘥時間

得我唔系專家

我無詳細資料

唔答

譴責示威者

我頭先已經答左

一秋廢話

我要真普選

我要徹查黑警

我要徹查班高官

我要徹查林鄭

做底班賤人

再推

2046

點保選舉戰

點樣繼續發展

點樣令抗爭成功

點樣救返班義士

搵人整合有用post

好多無用post

鬧黎鬧去

Push

Pushhhh

I push

64 了

手足 加油

有人未

香港加油

Pussshhhh

Another push

I push push push

用力推

......

有人

無人

無人
.............

話說每星期六好似有教會遊行

有無多啲有用post

我無野講
我要投訴你

我無野講
我要投訴你
我要食野

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求
缺一不可

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求
缺一不可
光復香港

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

釋放義士

我無野講
我要投訴你
我要食野
我要睇醫生
我要去廁所
我要見律師

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

釋放義士
釋放政治犯